學足老豆霸氣肆意欺凌 (幫忙FC)

轉自 fb ..... 老師心聲

#190615

我是小學老師。警方高調指自己子女被同學欺凌，我想指出傳媒見不到的一面並非如此：警察已經將文革帶入校園，執筆之時心情仍然激動不已，如文字不通順請見諒。

開學前校長已經分發一份「警二代」名單予各級班主任，將學生當作SEN般標籤，不過這是一個特權標籤，校長要求「盡量關注可能受到欺凌的學生」，校方亦非常「識做」，建議警察家長在手冊填上「保險經紀」或「旅行社」等職業掩人耳目，其實同班同學大家都知道誰的家長是警務人員，根本騙不到誰。

就算填甚麼職業也好，出賣你們警二代身份的是你們一家大小的言。行。舉。止！

同學A和B同屬六年級，有天B（警二代）拉扯著同學A到教員室，說要舉報犯罪行為。

問他們甚麼事，同學B指見到A在工作紙上寫有「光復xx，時代xx」，然後問A有無參加示威，A不虞有詐，承認曾經「著gear 上街」甚至問B是不是想「組團」。

然後B就很惡地大聲講A已觸犯香港法律，需要坐監接受懲罰。二人拉扯之下最終被另一位老師帶到教員室交由班主任（我）定奪。

當時我先問B怎麼發現工作紙的口號，B說為了對答案自己拿來看。我嘗試勸導：「B你不問自取，有可能涉嫌偷竊，也是不尊重同學。A同學，工作紙不是給你寫口號的，請不要再在工作紙上塗鴉，兩位下次不要再犯，明白了嗎？」

本來以為這樣可以完事，然後私下勸戒A不要再參與危險活動。點知第二天B的家長到來興師問罪！不是找班主任，也跳過訓導主任，是直接要求見校長投訴！

校長是強調自己中立的暗藍，捉我照肺兩小時，說不能政治化，已經給學校很大麻煩，必要時會重新審視我工作表現等等，即是威脅會炒我去自保！

B的警察家長甚至向校長要求A的資料以便「跟進」，不配合會「有好多麻煩野發生」，我聽完真是想爆炸鬧人！而A第二日請假無回校，之後也不肯講發生何事！

校長也要求我絕口不提，要當完全無事發生，不得影響學生情緒，所以不可以跟A再了解，是唔是痴線的？

最後，我想講我並不是唯一一個，有其他學校任教的朋友都跟我講，有些警二代會恃勢凌人，打罵同學而沒有嚴重後果，因為知道自己警察家長投訴，一層一層上到教局，校方必定屈服！

邊個話祸不及妻兒?

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可